我追緊果個女仔搵我傾電話 但我拒絕左

唔知有冇巴打同我一樣
每一次埋尾叫糊嘅時候
硬係會退縮 唔敢再行前一步
總係會覺得自己唔適合拍拖
亦可以話咁講 我驚 驚拍拖 驚自己影響到對方
擔心追佢係一個錯誤嘅決定
或者係自己襯唔起人地
覺得佢其實配得上更好嘅人
之前嘅幾次追女仔都係咁樣收尾

覺得我個心態好撚有問題。。。
救命 咁樣真係成世A0
但我真係無辦法
就連佢琴晚搵我傾計 我都冇理佢
究竟點樣先可以改變依個想法？

但佢唔覺得你高攀唔起佢 佢鐘意你 但你辜負左佢 你難道唔想佢同佢鐘意的人一齊咩

傾個電話就叫糊

失敗乃成功之母
我都追過幾個女仔，先成功

比機會自己試下啦，拍拖係兩個人既問題，佢都可能有d地方差過你好多

又唔係淨係得傾電話

別想太多

我有辜負佢咩....

你好似我朋友...爛面 a0 snapchat追人 又係個女搵傾電話又拒絕人

你個fd最後點
成唔成功 ?

唔好FF咁多啦

你朋友莫非係我?

知道了

仲以為係自己開Post

又要追人又要拒絕人？
個女仔如果都對你有意思咪好慘
不如有哂心理準備可以拍拖先去追啦

你咪扮啦你唔係我fd咩？
之後佢地就冇傾電話

咁多人有共通點嘅喂！

做撚埋愛都未算叫糊啦

生埋仔都未算 個仔未必係你

其實傾電話唔代表啲咩

樓主係咪第一次同女傾電話
點解會睇到傾電話=鐘意你
就算有齊曖昧都未必一定鐘意個個係你